「文宣」我是香港警察，請脱衣服，我要搜身「恐怖慎入」

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

推屌佢老母

建議：唔用「請」

加返開閂引號：
「脫衣服！我要搜身！」/ 「除衫！我要搜身！」

Push

栽臟，酷刑，男警非禮欺凌女性，選擇性執法，勾結黑社會

Asia’s Finest